★瀝源邨三級火----公屋配屋時，必須有至少一半成員在香港住滿七年

配屋時，申請內必須有至少一半成員在香港住滿七年及所有成員仍在香港居住。

why they can?

據知，37歲男死者與父母、祖母，一家4口居於榮瑞樓5樓一單位；死者由內地來港2年，無業，生前患有抑鬱症及躁狂症約8年，有向私家醫生及政府醫生求醫。其父母分別由內地來港6年及4年

精神病 加 社工 無敵
香港人慘過做雞

冇落名住

要嘅咩
啲全屋新移民
成日極速上樓

可能有社工跟進就唔使掛

冇人肯寫信搞大件事佢？

香港人

似

走得快好世界 焦土政策幾好呀

元朝咁

新蝗
舊蝗
藍絲人
黃絲低等人

一單火災踢爆不公義政府分配資源，好在個天識私了

精神病, 搞掂

可能就係祖母既樓

房屋台lihkg狗又話150個個rich，瘋搶私樓？

根據佢哋logic，公屋應該零蝗喎

是日靚post(排名不分先後)

蘋果日報廣告 + 在囚/還押手足的話
聽君一席話——赤柱手足

12被送中手足
每日開都係因為想大家記住佢地

手足好珍貴 唔好再捉鬼
離開咗連登接近一個禮拜諗住以後唔睇，見到成班人李桂華上身見到手足藏有槍械就話係劇本同埋戲子， 我屌曬你老母

一日未完,一日都未知輸羸
場運動仲未完，勝負尚未分曉

我條女話聽日約咗幾條仔係旺角 爭啲就反九佢枱

TVB手足唔記得比link 系列
「TVB戰線又出成績表」再有廠商退出BigBigShort 可喜可賀 超有效率

[國際線手足需要你] 中国国慶一齊賀佢老母

【黑警唔洗移民】一站式篤灰Bot有齊各國移民局資料

不可一，不可再，向支那說不，向共資說不

老貓你嘅單位藏有大量口罩蟹貨，踢走 u soon

五毛十六国

問下何喜華

其實係幾人單位黎??
如果細單位應該無死者+父母3個人名
祖父母住落,呢3條友黎咗之後咪侵占埋

收手啦老貓

冇我地新移民撐住 香港一早玩完

拎住香港白卡勁過美國綠卡

上街暴動都無用 寫信會有用？

yes

根本個個應該申請公屋 買乜鬼私樓

推

本身間屋係袓父母？

唔識租屋?

有私樓劏房唔住?
公屋係俾用自己努力貢獻香港嘅草根階層香港人唔係俾來食社會資源嘅蝗蟲

睇完啲支那蝗
再睇呢篇報道
真係覺得香港人好可憐

推 仲快啲上FCC 個Twitter捍衛新聞自由 - 分享自 LIHKG 討論區

我住咗廿鳩幾年都未有公屋到手

hk is so bad, why come here?

可能只係住緊2人單位

有機會，以前可以買

幾多香港人喺香港 交咗幾廿年稅 都未有得住公屋

規矩死既，人就生既，自己諗啦。仲信制度？

Push

瀝源邨冇得買

社工=賣國賊

發現一隻新移民蝗蟲

香港人不嬲賤過地底泥，人哋喺上面落嚟話唔定一兩日已經分到間公屋。

出沒注意

瀝原好似唔賣

舊邨一定冇得賣（華富 愛民 彩虹 瀝源...）

元朝四等人制係華人賤種作出黎屈蒙古人

犯法就係犯法...除非

社工例外申請無視配屋制度

恩恤安置？

分分鐘又送佢地去京士柏山住

輪候配屋 唔使買喎

配屋時呀嘛
上咗樓話之你住幾多個人
總之啲名唔好少過單位下限，家訪check身份證過到骨就唔會理

間公屋承租人應該係祖父母輩
祖父母配屋時好大機會已經係永久居民
蝗仔女同個蝗孫落嚟係近呢幾年嘅事
佢哋只係屈蛇喺祖父母間公屋住
未必喺租約上有名
等到佢哋是旦一個夠七年就會即刻去申請多間公屋

吾好甘拉，人地成家刀好慘架拉，燒左間屋，仲要家人過左生，做人留一線日後好相見😢😢😢😢😭😭😭🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻
你刀吾想香港多左人瞓街架麻😞😞😞
念下辦法幫下佢地仲好過拉😅😅😅

新移民=無敵

仲幫d蝗？

一陣支鬼國d蝗收到料，隻隻知道來香港可以即上公屋

十幾億人同時湧落hk，到時你真係要瞓街

無錢味做雞

又足仔 又指壓 又spa 又酒店

一個月至少都三至五萬

戇鳩，未夠7年先特快，你班香港人慢慢排啦

咁就超額，快d滾出公屋

房屋台明明話隻隻來港住私樓喎！

其實真係好on9
啲社福機構仲成日幫啲蝗
宣傳幾多低收入家庭靠綜緩維生
點知睇條條片啲蝗都係冇做野
又呻冇電腦冇興趣班屋企細
又話要照顧小朋友所以出唔到去做野
屌你 冇錢就唔好生啦
計劃好先生ok? 留返係大陸ok?
啲社工可唔可以唔好掩住良心幫「人」？

呢啲大劣人係真真正正既蝗蟲
高質個班大陸人都唔會選擇黎香港
有能力有得走個班大陸人都去哂新加坡同西方國家

唉屌 啲懶人留哂啲基因係香港
冇眼睇

你問社工
支那人落黎咸兩滴眼淚就光速上樓

因為扮痴線囉

勁過肥青$28滙豐眼淚

公屋制度只係用黎規限真香港人
新移民唔計

成日都有人咁講，講左幾多次社工無權批樓，批嗰個係房署職員。

利申：非社工

收嗲啦
唔想瞓街未死番上支那囉
落嚟搶資源果時又唔諗下香港人血汗錢賺得幾辛苦？

社工會幫手寫紙令房署快啲批

真係寫張紙就包批樓就好，房署肯就肯 唔肯就唔肯

可能社工可以親身放d form上file架面頭，所以永遠快d，香港d form永遠在底下

hkgov no IT的 ，全人手

係只派未滿7年

的確體恤安置有醫療狀況批既機會都大
其他你話新移民有社工寫就快d上樓真case就係少聽
利申有fd做housing authority

公屋停車場

應該係解申請嘅時候要符合規定，之後佢想加咩名都得

公屋輪候冊
不過一等公民打尖唔計

摺埋啦你

死者由內地來港2年，無業，生前患有抑鬱症及躁狂症約8年，有向私家醫生及政府醫生求醫。其父母分別由內地來港6年及4年

祖母係蝗母 1變4

私樓分開一屋幾隻雞

有機會係咁
想知屈蛇有冇懲罰

屈蛇 or 申請暫住

問下社臭閪協會果條施麗珊點申請